我地示威者嘅AI學習力去咗邊？

唔係話要be water靈活咩？
唔係話唔好搞到自己變恐怖襲擊咩？
唔係話唔好變文革咩？
唔係話唔好主動搞冇出手打人嘅藍屍、蝗咩？

點解JP morgan有個中國人純粹因為講咗句「我們都是中國人」就被人打，仲上咗Bloomberg？

點解有啲不知名嘅，冇主動出手打人嘅藍舖都被裝修？

點解有人死牛一面頸，困係同溫層裡面，覺得自己民意一定唔會逆轉？（一定唔會有人變藍，但一定有淺黃依家厭棄示威者）

其實已經有好多人係連登提出過以上嘅質疑，點解每一次出去發夢嘅時候都會當以上嘅質疑係廢up？

我知我講嘅嘢唔啱聽，唔同意可以負皮，可以屌我左膠三毛，但我好希望好希望我地出去發夢嘅時候，做每一樣嘢都諗清楚。

我知道完全保持理性完全唔被仇恨沖昏頭腦係好難。我自己，如果見到警狗老婆被人強姦，狗仔狗女被人分屍我都唔會同情到佢地。但我絕對唔希望見到呢啲發洩式嘅、會影響國際輿論嘅行為發生。

唔割席，唔代表唔可以批評；兄弟爬山，唔代表唔可以改善自己嘅策略。我地要繼續保持AI學習力啊！

Tui

岩
支持
幫推

同意

唔保持自我學習能力 就會輸, 其實唔複雜

推呀

推

Push

講多兩句就屈你風向撚

JP morgan係影人大頭，然後被人圍，再講句「我們都是中國人」

不過真係要重啟AI模式

贊成，推！

不斷學習進步 用唔同方法去解決 多謝你提點

重啟AI模式

Pull

而家係全面排支
要搞到所有支那既野都要離開香港

認同，中共根本想抹黑我地做港獨恐怖主義分子。裝修不可取。

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

p牌推唔到

我地要繼續思考, 唔可以停低
諗清楚點做對場運動最好

哇屌呢個正

柒夠未呀
冇仇恨轉化為選票
班黃屍政客連選票都冇呀

我們都是中國人呢句野非常共產

共產中國出產嘅大陸閪係咁㗎啦

近排係亂左節奏

真啊
唔好再幫啲唔出名嘅舖頭裝修，尤其缺乏文宣support底下

藍絲打嘴砲就屌返佢，佢出手先獅鳥佢

屌你老母臭閪

但次次正評都多過負評

批評就係割蓆，淋熄自己人就係幫對家。

咁撚簡單既道理都唔明

手足唔係冇腦既，下下挑個別行為出黎割只會顯得你好低能。

要批評啲乜等贏左先講ok?

贊成。要控制自己嘅情緒。

唔提醒，唔改進，就會輸。

岩 唔好比位政府同中共入
前線亂破壞 只會搞到中立或淺黃既割席，有人亦會趁機搶掠，對手亦可因此大造文章。

講獨立只會失去國際社會支持及比中共有藉口打
我地依然要重申 五大訴求 缺一不可

Btw 不割席 不分化 不指責 只提點

而家玩ethnic cleansing？

啱
只提點
希望大家肯接納

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

或者應該要係中資外貼晒野？

外國排華咪又係咁
支那反日咪又係咁
點解我哋唔排得
呢個係意識形態問題
你唔想做支那種就遲早都要切割

樓主五毛， block <- (連登仔思想）

樓主五毛， block

支持
大家要定條界 咩人要私了 咩店要裝修 咩店係罷買

反省思考係我地最大既武器, 呢兩樣係藍絲冇架!!!

push

真呀
愈憤怒愈要冷靜

推，樓主講架野唔一定岩曬,但請大家一定要冷靜思考

唔好沈迷暴力

咁去Twitter消毒喇

檢討不等於批評
大家都係想贏

錯嘅點解要做
人地有我地就要有？

鍾意呢句

同意 批評唔係割席 係一齊進步
齊上齊落都一定要有改進 如果唔係，點贏？

P牌

推
twitter戰線都好重要，可惜連登似乎唔係全民twitter

Pushhh

有D係臥底狗
有D係因為手足被鎗傷一時火遮眼

希望大家幾嬲都好, keep thinking
死傷咁多手足,唔可以因為憤怒搞到做錯事然後一舖清袋

義士不是CONDOM, 係應該咁樣理解

借位

大家要記住
我地嘅制裁係要同對家嘅行為對等

姐係例如，狗而家想殺人 我地殺狗就係天公地道 大家嘅武力咁就對等啦

又例如，啲狗因爲見到人跳閘呢個罰500嘅小錯處，就沖上去毆打平民，咁係使用過分武力，係錯嘅

咁呢我覺得美心呀 中銀呀 360果啲呢 我地只需要罷買罷食 做文宣 唱衰佢 禁佢飛仔 取消中銀嘅戶口etc 就夠啦 唔好做多
裝修呢啲辛苦野 留番黎對付狗 對黑社會 對政權 又或者果啲直接幫助呢個極權嘅機構 例如黨鐵 啦

要時刻記住 我地唔可以俾憤怒主導我地嘅行為
我地絕對唔可以 唔可以 成為我地最痛恨嘅人

光復香港 時代革命

係話比支那人聽我地唔撚妥佢地

建議大家起下底先

藍店中資背景真係唔應該爆住
唔同政見就打就排, 同我地而家俾班狗打有咩分別?
美心吉野家就抵死, 其實裝修LIST 我覺得大家要諗下

講幾句粗口已經夠曬，唔使出手，given佢地都冇出手
我地成日屌警方要用合理，合比例嘅武力。我地都要檢討自己㗎
檢討不割席，大家都係想贏姐

啱

推，保持理性，be humble

原來樓主係風向狗
叫人唔好set 路障

國泰有個機師講左句『香港人加油』就冇左份工，
條大陸仔明挑機，淨係打幾拳益撚左佢啦

見我係p牌都知道我係抗爭新手，自膠

但唔係果條JP Morgan嘅大陸閪炒個機師呀嘛

想講，我地無足夠武力同正規軍隊打，連全實彈popo都唔會夠打
無咗光環，一搵老解來掃場就完

留意武勇還武勇，要有光環地武勇，要言正名順地武勇

推！反省思考啊

非P牌幫手推唔該

而家就係學中共玩以言入罪，唔岩聽就對付佢

沉緊

贊成

大家記住，今日唔遊行唔等於係屋企休息啊，係要全民做文宣

推推推，人要打鋪要拆，但麻煩唔好做得咁肉酸

紅裝修藍罷買黃懲罰

紅係指國企 資本侵略香港既國企
國企同共產黨根本連成一線
當你之後國企控制哂 香港人仲會出黎抗爭嗎？
但中資不同國企 e.g. 小米 唔需要裝修住
政見不同就擺買

btw 未開twitter嘅求下你地開twitter做文宣啊

有冇諗過你既對象已經聽唔入耳

同意，要融合埋本身已有既技能"用腦有創意既抗爭"

有諗過
好灰

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

btw竹魔法真係好靚

我都怕咁落去會變成獨裁2.0
不過繼續唔檢討就一定唔會贏，更遑論變獨裁

點解要將自己同大陸啲無腦行為相提並論

be AI

我覺得打支那人冇問題
但唔好俾人影到囉

支持

唔想輸啊我

理論上都係嘅

明白 大家都嬲但係我地一定要理智

頂 幾得意 可以做

我係中黃和理非，表示理解
但真心身邊好多淺藍，中立，淺黃真係比亂搞鋪頭而有動搖，大家要對準目標，唔好亂嚟

支持 幫推
求下大家修正抗爭方向
利申 核爆都唔割

雖然成好多中年人都表明唔割
但我地都唔可以變成自己討厭既人
唔好無原因攻擊

推呢個

大家每人做多小小文宣
唔好比對家搶到民意/話語權
唔比只為洩憤

唔覺得贏左會變獨裁,贏左都係有制度
問題係越偏離原則就越難贏

要搞唔係而家搞,贏左先ok? 而家咁做玩死自己

冷靜？？死咗咁多人同我冷靜？

總之好意見就要聽！

淺黃會動搖,畫面太震撼,理解唔到咩事

俾人又屈又抹黑左幾個月啦 見招拆招啦 衝入立法會果時連泛民一開始都屌呀 記唔記得 之前噴下漆都比人小呀

我身邊都有淺黃動搖
佢地肯定唔會變藍屍，但會開始不滿示威者，唔企示威者果邊
慢慢變唔支持示威者嘅黃絲

twitter啊

民主嘅精髓係限制權力
一定要將香港推回正軌

一早有人勸不要甚麼臨時政府，但俾人屌死，到老美出聲又死狗

唔割，大家一齊從錯誤中學習，之後唔犯就得

真
爆鋪之前真係要冷靜
諗下佢應唔應該比人爆

依家用緊急法係好撚大獲 大家要政府停擺就要比個真緊急佢 唔好同我再講時代革命 連攬抄都做唔到 食屎啦

所以唔可以令自己變成人地咁

希望死狗唔好復活
真係唔好搞臨時政府，要搞都唔係依家搞
搞臨時政府美國幫唔到你

絕對尊重所有前線行為，
只不過打爛銀行啲鋪頭，俾個班有心偷嘢嘅真賊仔順手偷埋嗰啲手機！
破壞ATM機，比d大媽心嘅人走去偷錢，
成個運動就會比廢老藍屍抹黑晒
唔想見到大家俾人沒黑

對準政權，六大訴求缺一不可

呢個要推！jp morgan果個真係好on9！佢影人咪影翻佢幫佢發微博支持香港人！

提提各位 重新關注 新屋嶺輪姦虐殺慘劇，831 太子毆斃市民慘劇，仲有開槍實彈殺學生。

呢3樣先係政府最想冷處理，最想人唔記得既事。 對世界黎講，港共做既野係反人類。
大家唔努力搵出真相，對得住死左既手足，被姦殺既手足同被自殺既手足?

至少要推番曬831、新屋嶺、實彈殺人既POST 上熱門，冷處理裝修同臨政。

民主嘅精髓係限制權力
希望果一部分唔聽批評嘅人，可以被制度限制

可能overfit咗個model? 加油

幾好

想自我學習，首先要願意彼此學習，而唔係只唔啱聽就只係識屈三毛屈割蓆

推推推推

點解你覺得係果一部分人會話事?

依家冇大台既示威群眾對住獨裁政權
一邊冇權力,另一邊係冇民意授權
所以各自為政

推。

AI模式要出

不完美 可改善

我好明白你，我都好灰
如果身邊有前線朋友／有前線tg group希望大家可以輕輕提下佢地
盡量規勸

有個大陸人係banker，佢影人大頭，然後話大家都是中國人，然後就被人打

"裝修係高效，但需謹慎
貴重物品店建議只噴罪名/標語，
中英對照，傳媒影相=文宣
請先起店舖底，勿誤中副車e.g.上海商銀為台資"

冇大台實會咁
一定有人慢慢放棄部分原則,揀條"易行d"既路

所以先要有人堅持番原則,睇下邊一邊說服到更多人
唔好話quit,跟番自己原則,最多係改變方式

推！

Arm ar

佢當時當刻係呢個地方出現仲要講出帶挑釁性質嘅語言，結合以往各區講出呢啲語言嘅人的行為來看，此人係極有可能會進一步對在場的其他市民造成人身傷害。有良知嘅市民及時出手止暴制亂防止暴力事件進一步升級，實屬明智之舉，睇唔到佢哋有任何過失之處。

推
唔好一有意見唔同就話人三毛

手足忍一忍手，影人既唔建議出手
揸刀既就自便

總之我相信再唔改善呢個死牛一面頸嘅模式嘅話，就冇可能可以執政

yup
唔好打頭，關節就多啲關心

Agger

不完美，可接受，可改善

所以咪唔可以quit囉,總要有唔同光譜既人

無檢討如何改進？唔改進點贏？
長期戰黎嘛，過幾年先黎檢討邊有人記得
香港加油

同意，要檢討，否則會輸
檢討唔係割席，大家都係想贏

啱，如果割，我地就唔會仲做咁多國際文宣啦，比意見唔等於割呀

唔做都做左，之後就聽下意見，慢慢修正。文宣大家繼續做

同意
出師有名真係好重要
如果唔係 輿論好難打

兄弟爬山，不如幫中資紅舖，用青天白日滿地紅旗做裝飾。

表達我們對一個中國，賀佢老母的原則。

睇得出你被人屌係風向撚三毛屌咗好多次

tui

思維要清晰！慎防中伏，及免被歪念撚有機可乘混入群中，趁機蓄意搶掠銀行，及商舖財物嘅搶掠場面，嫁禍畀合理宣洩嘅示威者！
恩怨分明！對「政」還虐！

要調整下啦

要聽勸呀

武禁我地
我地打文戰
除左memo紙 要多用噴漆
要噴到呢個城市充滿住革命氣氛

仲有Twitter 戰線
叫多d人retweet

推呢個
香港人無時無刻都要進化！

唔搞點贏？
點玩死自己？

yes

噴嘅話一定要靚同唔好寫錯字

puah

我認同
係時候修正下策略

點解你會覺得排支就可以贏？

其實唔駛裝修 有機會比政府屈你恐怖主義
重點係要比人睇到係中資
最好痴滿哂d中資認證貼紙
好似比個嘜頭佢咁 等人地一睇就明我地目標係咩
又可以做連儂牆
其實我地要既係封印師

排支只係其中一種手段
呢四個月搞過咁多野就係未試過排支
點解唔試下？零成本玩野點解唔玩？

呢個正
中資q嘜認證

要睇你用咩排支手段先斷定到係唔係零成本
冷暴力大陸同學就係嘅
但打人，如果再搞多單JP morgan，就會對個運動不利，成本好大

改善改善改善

冇呢啲檢討批評7月就已經輸撚咗啦

唉

罷買，冷待其實已經ok

認同
推

可以逐步黎唔洗一步登天

第一階段
裝修所有紅資同親中舖及商場

第二階段
衝擊所有零售商同餐廳銷毀所有made in china貨品
裝修就唔需要只要爆門揀made in china貨拎出去燒就得

第三階段
對人

完

支持 大家要走出溫層 同埋時時檢討

，

學習

p cannot push

pish

破壞鋪頭係犯法，有機會畀狗拉，零成本？

盲撚：邊間唔合我意就燒邊間

邊個反我就係分化五毛

……

大家俾啲腦好冇

agger

［裝修指南］維港沿岸篇

支持，唔用腦，點攻塔？

真係好多呢啲人但我又唔想講我割席

你行出街都暴動坐十年啦不如你死返入你老母個閪度好過啦

係，要吸取日本社運失敗嘅教訓。

讚成停止不必要破壞 建議針對政府合署 黨鐵 鄕黑 同埋真係唔好搞中銀香港 ，工行建行我話知佢 但BOCHK主要做香港人生意 入面好多黃絲

先前裝修有份指引，有分ＬＥＶＥＬ，去咗邊？文宣呢？

前線讀書不夠...

我諗係要負上國際輿論嘅代價，美國政府就當然鷹派反支，但美國人有好多左膠（總之你打人你打爛野就係唔啱），另外外國報紙（美國cctvb CNN）都話香港暴力，無法否認呢啲左膠正義撚係有一定影響力

True

p牌退唔到但支持

其實呢d點解問過幾多次？

美領遊行又問做咩燒站

元朗比人砍又要比片你證實人地有玻璃瓶

元朗燒狗又問

咁想知點解做咩唔出去睇？

一落到場就拋諸腦後

橫掂今日都休息，不如思考下之後點做

你都識講左膠white trash
左膠white trash理佢地做乜？

都係個句佢屌我地咪屌返佢200年前你祖先都係打劫英國貨船燒茶葉好撚暴力呀屌你老母咪得囉
比撚埋link你貼出去屌鳩佢地

民意不會逆轉 拉

Pish

呢個真

唔會變藍，呢個肯定
但已經有淺黃動搖，唔支持示威者

係我有負皮
負皮在於樓主你乜都未check就話乜就話乜
我唔會信手足亂搞無辜人士
搞得必有其因
要學習嘅係你
點樣相信同埋補獲

一芳呢？
上個月已經fc咗唔係共芳，但又被人搞

根本有班人 係同溫層
然後有班TG公海谷 係連登一齊洗板

我先不論一芳到底因咩比人搞
咁我地應該做咩？

全民Twitter 文宣

同埋一芳就係共芳
只係香港老闆唔係奶共
你搞清楚

內部檢討都唔做唔聽意見
咁就係民主？同藍絲有乜分別

喺連登講冇用 要散播開去

同意，推

熱門有po，黑紅藍黃四種立場唔同處理方法
而唔係黑紅藍全部裝修／全部打

個大陸老打人先wo你了解清楚未呀

係
係唔係要去tg grp？但我覺得會被屌到個閪開花

個大陸閪banker係影大頭同講我們都是中國人
然後就被打

F

認同 贊成以同等武力還拖

係連登開個po教手足？ 你直接落街派文宣好過啦
同埋自己人係唔會圍內屌
一芳老闆走出嚟講 明眼人自有定段
要解釋就同街外人解釋
就算你真係好唔想出街 你未去推個連登Po囉
不過你好似P牌

推
唔好令自己變成自己最憎嘅嗰類人

推推推

AI AI AI

整張簡單嘅守則
文宣煲大咗先

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

「兄弟爬山，各自努力」
但請唔好為咗方便攀爬玩爆破，
山被炸到變型，可能令每個人都爬唔到！

樓主標題正確
但內文帶風向

拉

推，依到有班人已經痴撚線
講咩都聽唔入耳

個比喻正

有人死 有人俾人姦 有人被自殺
咁都動搖既 我同佢唔係同路人

不進則退呀

不割蓆原則係有自我檢討
希望不論勇和今日都留喺屋企
好好檢討下過往行動有咩不足
可以點樣改善

根本就係有啲人一聽到唔啱聽嘅說話就屌左先
成日話唔割唔割 唔割唔撚代表可以乜鳩意見都唔聽

啱，唔好一有少少意見就話人5毛
人唔係完美
運動成功關鍵係民意

真

要好似尋日阿寶咁, 學習進化

屌 政見唔岩咪趕佢走囉 咪出手
記者實訪問返傷宿嫁

大家唔好當所有檢討質疑係五毛帶風向

C

挖泥機係一個好方向 真升級

有時唔好諗咩爭取外國支持
諗下我地出黎係爭取d乜
係公義呀
只係因人地政治取態就幫人裝修
對家出黎講兩句就私了
咁同我地爭取緊既事係咪背道而馳?
我知裝修風氣已經停唔到 但係裝修前請大家冷靜思考 唔好俾人帶風向
人地講咩都信到十足
咁樣好易唔傷無辜
無論係裝修又好 幫襯都好
都要自行fc 唔好係現塲人云亦云
唔係既話好易俾對家煽動

我覺得冇大台代表大家行動迅速 集體檢討

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯我覺得幾好 ，大家點睇，至於元朗單野，我身邊既人都冇割，休班警呀嘛

Agree

yup
希望多啲人會靜落黎理性討論
大家都想贏

對準政權啊！！

小心被帶風向！唔好理解錯法官唔頒禁制令原因

唔好俾仇恨dominate
我地同啲藍絲唔一樣架

［文宣日］放低你地覺得有用嘅文宣

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

被中國人呢下嘢其實好反感

我唔割

但希望唔好再擴大爆鋪范圍啦，焦點錯晒，變左去爆鋪到

啱，但好多人唔聽
「唔打死佢我地就入集中營㗎啦，三毛！」

影人大頭 再講句嘢就打人
之前唔係講過準則係人地郁手先咩

黑裝修
紅裝飾
藍罷買
黃懲罰

推！行動要得到廣泛支持，咁先叫民意

否則就成為擾民

圍爐自high對件事無幫助

落到場同連登上係兩個唔同世界
我都諗唔到咩方法改善呢個問題，大家要集思廣益

其實係有少少因為黑警打極都打唔掂 同時自己又驚 所以將自己恐懼同憤怒發泄係其他冇乜後果既做法度

最好例子係睇返琴日黃大仙肯頂住班狗既得幾多手足明明多人可以反cup 但係一樣冇人跟隊打波

手足們，一齊加油，如果有唔完美我哋一齊加油
戰鬥依家先開始，我哋一定會羸，我哋要為受傷仲有離開嘅手足報仇

緊記自己分析，有咩係應該做，有咩係唔應該做
唔好令自己變成自己憎恨嘅對像
手足，我哋要鬥到最後，煲底見!

天琦 : 「但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

我同意係失左控
唔係行動失控 係策略失控

Agerr

文宣一定要跟得上 香港人好多人個道德標準高撚過天 要比大眾都知大家係針對性裝修

林奠在台一日，這運動絕不會完。所有持份者係唔係都想攬住一起死？恐怕唔係，建制內一定人心浮動，各位幫手分化林奠與建制。

外國twitter都要

推啊

同意 重啟AI

就係死左咁多人 如果唔冷靜所以令到戰線逆轉 先係對唔住咁多義士

不要仇恨失左冷靜

不完美 可接受 有改善空間

Support

推！
keep住進步先贏到！

今朝出街等巴士前邊排隊成堆人係咁屌示威者，搞到冇車搭
我前邊個師奶見我後生都話：「唔係話唔支持你地爭取民主，但係如果日日搞到咁會令好多人反感，因為有啲地區既人搭巴士真係好唔方便，什至我平時返工都搭地鐵，未試過坐巴士，又驚落錯車要白行」

其實香港人真係好依賴黨鐵
會唔會做返喂閘機食野呢啲比較溫和既做法好啲
長期來講可以不斷燒黨鐵錢，但又未至於關站
同時都會少好多中立淺黃屌

啱
推

影人大頭同「被中國人」就抵打啦

呢個真係要諗諗
政府就係想普通市民割席。其實黃咗果啲冇可能會轉藍，但會開始唔支持示威者，變成割席嘅黃絲，而呢個就係政府嘅目的

錯手負皮
推

武力唔對等。
之前連登都有講打人嘅準則係對方有刀／先出手打人
JP Morgan條大陸閪，影返佢大頭放上微博話佢支持香港人好過

搞鋪頭係
成本大 俾人拉 俾人屌 影響民居 有人偷竊 變暴徒
但無效益 同五大訴求有關係？

手足們真係要小心三思 宜家係講緊成個社會既存亡 唔係藍黃杯葛行動咁簡單 唔岩聽都要講

我地輸唔起香港既前途

請緊記黃背心失敗教訓
唔做都做左，文宣要去twitter, reddit, 外國平台解釋

唔破壞就話左膠

個人認為如果佢冇郁手 就唔好打佢

意見不同就俾人簡化為三毛分化
琴日嘅手足今日就變成風向撚
各自爬山唔代表咩都做得
六七暴動一隻菠蘿一對兄妹民意就大逆轉
保持理性要有勇有謀
冇錯我地有道德包伏
唔係我地同黑警 同唔講理嘅藍絲
同製造白色恐怖嘅政府有咩分別？
願榮光歸香港

（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

推

唔好衝動啊

二百萬扣扣下無得番好多

心聲

依家少少都比人話帶風向

原先點解咁多人係一齊？
係5大訴求！

整整下去左警暴，算，依個係事實
但成日打舖，點解？
打就集中一兩間，依家間間打？
話左唔好見光，用水。唔理樓上有居民？
要自己收黑警？做佢地一樣既831

點解唔醒醒？

我係和理非，但支持勇武
但要改改勇武方式

你馬路空地，圍好見光，保護唔擴散，唔會波及平民
搞舖，爆玻璃，有水，唔會影響平民

咁我算唔算潔癖？
可唔可以醒一醒？

有淺黃朋友對乜鳩鋪頂都亂打好反感

推呀！ 不完美 要改善！

深有同感。無拉拉被代表，我都唔爽。

推 保持理性

認同幫推

大家都好心急
今日唔夠效果聽日就即刻升級
罷食罷買都未夠一個月就話冇效
明明最早被罷嘅吉野家已經有成效
但宜家已經變左裝修

不完美 可接受 要改善入面嘅要改善已經唔見左或者一提改善就變風向撚或三毛
其實好多提出意見嘅多係真心想贏
只係有時忠言逆耳

唔駛兩句，講一句已經即刻屈你風向撚，5毛，再屈你割，係咁屌同路人。呢班極端撚都唔知咩居心

講「我們都是中國人」係抵打

明明講左係人地出手先還手，佢鍾意講乜咪講囉，人地都有言論自由架，唔好變成自己討厭既人啦

一定要be water 呀！大家一齊不割！

一黎就三毛割席，咁冇得進步改善

光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.
若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.
by 鄭立

真係唔知你假膠定真on9

yup
一定要重視

真... 要一路學習

推
真係唔好因為政見唔同就打人
主動搞我地嘅就打死都冇問題

係

岩 幫推

你明唔明依家佔路已經冇用 變咗常態
要擴大影響力就係要裝修

［tweeter 國際戰線入］琴日開槍嘅休班警員要煲大佢！

唔好被憤怒蓋過應有嘅理智！
要防！肯定會有歪念撚玩嫁禍！
否則，歪念撚會得口實而達佢哋分化目的，並會失沉默群嘅支持！

唔割 但要檢討

咪打支那狗 除非佢郁手

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯

pishz!!!

推，置頂

我讚成樓主講法。唔啱聽又D口。我有同事辛辛苦苦解說藍變黃，今日佢又話打死D暴徒。
我唔割都可以大家理性平等去討論。

希望前線謹守守則

裝修可以環保唔打爛野，貼牆紙，填顏色。打爛晒啲貴價商店，銀行，iPhone,引起貪者取走貨物，街坊到如果講句有人搶野，容咩易比人打死，引起治安問題，國際名聲又唔好。
我地和理非合力支持你地，大家一起天天戴口罩，抵制紅黑店，一杯飲品坐一日一張枱，我以往成日係咖啡店坐成日一杯啡工作一整天，如果人人係咁，佢租金都比唔起，汙了自己辛辛苦苦建立的聲譽。
大家鎖定目標，一星期一個紅店，全線，或一個黑店，做到佢自動結業，只要大家夠齊心，係一定得。
我唔割，希望更多藍絲人變黃絲。這不是大家一向努力的目標咩?

今次我地有AI 級數嘅學習能力，好多外國人都讚嘆，
手足以武制黑時，唔好打死人，打D應該打嘅人，
打唔同政見嘅見唔係唔得，冇咁好，難睇呀
點都好勇武手足智勇雙存，交比你地決定

BTW，裝修目的係令到佢有損失，唔好用火魔，會傷到無辜，
用水都會有一樣效果

最好嘅就係，裝修完，閂門貼文宣/噴罪狀，或者Block住出入口，既可以防止有人趁火打劫，又有宣傳功效

大家一定要保持冷靜思考
有班人係咁吹風用極端二元對立，如果唔升級搞裝修既就不如返歸唔好抗爭
捆挷話唔支持升級燒中資打藍屍既點對得住中槍，俾黑狗係狗屋暴打甚至強姦既手足，過咗身既義士

邊個係到消費手足義士，當手足係condom既自己諗

AI turn on 24/7
推

Pish!!!

切忌浪費氣力為行動而行動

不割蓆 但希望有改進
希望可以諗清楚係對準政權同做好research先做

記住我地唔係狗係有自制能力唔會無差別攻擊

Push
好咁
「唔要有大台」就唔聽yue講
「現場決定」就唔聽人講
結果就係死要堅持一啲口號式嘅嘢
唔識變通

錯要識得改
唔好一錯再錯
臨時政府呢單嘢真係放底先

赞成！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

完全同意

講明先唔係割，係割就唔出聲自己行左去，依家係互相提醒

封晒頂啦

你仲想有咩學習

推，要進化

up

Be water be humble

g持

又進化了

唔好再亂裝修燒舖，大伏，俾啲賤人偷野嫁禍

沒有暴徒，只有暴政

水系

岩! 助推

藍絲直接就斬我地手足隻腳

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

唔係批評係提點

唔而家提點唔通輸咗先提點？

起底、不回復推文！

推 大家一定要檢討不足不斷改善

agree

Up

當講事實 第一個留言係屌樓主 之後成班都屌樓主攪到人地唔敢講

做得唔好檢討下有咩問題？
唔通等輸左先黎檢討

Aggar 唔好咀蠢

黑裝修 紅裝飾

True...

應該要兼顧個風向咁去行動

冇錯，果d人好鬼，乜都二元對立，捆挷性咁拉晒黎講，好似你唔支持裝修就等於支持政府咁

林鄭最驚我地AI模式進化同be humble
手足們，憤怒中保持理性呀

又或者話唔出一日就世界末日
凡事拉向極端嘅居心叵測

咁連自己友都唔知 證明文宣要再勁啲

pushhhh

重拾AI學習能力

幫推

有時好撚難聽都要聽 依架開始變成恐怖分子
我身邊識既淺黃或叫做中立既人都可以驚示威者同屌啦
我地係可以嬲可以發洩但要睇下咩情況
比如唔係話我想封路就係中間封路咁後面啲車點走？
點解唔可以封入口位？
啲車入唔到最多行遠啲並唔係係中間停低走又走唔到
如果大家諗多步件事好啲 你可以話我左膠 但今時今日真係要聽下依啲意見 又好多人都係淺黃大型合法會出
大家加油

黑裝修 ：福建360，麻雀館，保皇黨，港共政府

紅裝飾 ：即係油顏色、貼連儂牆紙，雜物塞門口。美心，吉野家，starbuck，三中商會降落黎呢個等級。

藍罷買 冇變

黃幫襯 冇變

反省

反省！

2019年嘅普世價值唔同咗喇 醒下啦

好多人覆，一係就冇腦既，一係就五毛

用下你地既豬腦諗下提乜鳩？洗撚你地提

次次郁下就急不及待出黎割，點知次次都係怪錯前線

今日夠吹晒風休息啦，睇下灣仔幾多人

政府搞咁多野就係想你地停手，你地仲爭住出黎懶醒幫手

諗下開頭又唔好舉美國旗，又唔好郁手，又唔好分區玩啲post究竟係做乜鳩啦，永遠慢人兩拍仲要係度懶理性分析

唉，要對准目標，唔好比人當支那！

香港都就嚟淪陷，仲走出嚟割自己友蓆？
大家覆之前可唔可以起咗底先，大大隻字寫著五毛，依家俾啲風向撚逼到退返返去就真係萬劫不復

真心唔想見到手足走火入魔
同政權比我地係弱方！
根本無丁點犯錯空間
！！！
請手足快尐進化啦

啱 我都覺

唔可以滅人聲！
人地出手先再出手啦

TUI

真係，有時難聽都要聽

合影

呼籲和勇割蓆

幫你推
勇武最適合嘅定位係做神獸，講真
起碼唔會大街大巷畀人捉，又有警世作用

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831

去到頂都推

冇啦，連續兩單野，中五少年中槍+蒙面法黎得太急，示威者根本未消化到

亦可以證明抗爭者普遍年齡細 好容易火遮眼
容易俾仇恨煽動做一d極端既行為

每日凌晨都有一班人出黎煽動仇恨 挑釁人做極端既行為

個問題係，關唔關站係佢哋話事
根本有好幾次明明損毀唔嚴重都要關站
與其叫人唔好拆不如睇下點幫其他人唔依賴港鐵好過

前因後果你係咪清楚先
唔好咁肯定咁講屈手足喎

所有人都應該要清楚依點
召喚神獸，一係要對方出手打手足先

尋日個黨鐵黃衫就係好例子

再推

自己口口聲聲講:黃藍是政見 黑白是良知
首先我係絕對同意要神獸裝修 做人最緊要有裝修吖嘛
但係神獸裝修到走火入魔 一個唔同意見就衝上去神獸裝修
有啲仲要過程中誤傷隔離街坊 如果連街坊都驚你 仲點做到街坊見到未威者係安心放心 見到綠狗先會驚嗰種情況
唔想話手足好似邊班人咁分別 但依加文革？批鬥？
我心入面係覺得依一刻仲撐政府嘅人係好抵打呀 佢地都係極權嘅幫兇
但政見唔同就獅鳥係咩玩法？
我可以話本身黃/淺黃嘅人都係會繼續黃 唔同意政府做法
但再繼續落去咁唔自制 佢地就已經分唔到示威者係黑定白
到時黃/淺黃都唔同意嘅未威者行為時就真係壽終正寢

你可能覺得我係民意撚 會講依一刻會轉嘅民意係冇用 要嚟者罷就 民意一早歸邊

示威初期我都係咁諗 但依加唔同 我唔會我地會未去到真正反擊見到希望嘅時候就因為自己失誤而被打壓輸咗 我開始諗大局同後果

我會講 民意冇用民意歸邊係同溫層一廂情願嘅諗法 而且係要驚失去民意 冇民意嘅支持 我地行唔到咁遠
冇錯 知道政權黑暗嘅人係唔會變 所以我話我可以話本身黃/淺黃嘅人都係會繼續黃 唔同意政府
但唔同意政府同支持未威者係冇必然關係
簡單講 歸咗邊嘅民意未必全部都玩核彈都唔割
希望大家做野前可以諗下個正當性 黑警冇人撐就係冇正當性 我地口口聲聲打住公義旗號 我地反對緊人地做嘅野 無理由自己去做

別讓仇恨蓋過理性思考
最緊要諗清楚行動目的
不傷平民
不分化
不篤灰
不割蓆
不搞記者
不跟前線職員發生衝突

啱
一定要人地出手先
但依家連登又開始覺得人地未出手都可以獅鳥

咁你下次出黎擋子彈先啦
左膠white trash最撚鍾意呢d畫面呀你唔撚去做？

以前個個都話共產黨最鍾意乜乜乜
乜而家變咗做左膠最鍾意乜乜乜？

班煩膠冷氣軍師以為自己睇透世事
要理外國左膠根本冇得玩
去一去外國同d鬼佬傾下計就知根本佢地九成都係左膠

你話國會議員侵侵講既野理下都可以
一般平民真係wfc

hit team記得每隊一得要有anti spy既system，行動時每分秒都要留意有否被監示

而家國會議員無晒左膠喇咩

18區開到花

有
所以咪話理下都可以
唔o岩聽咪理鳩佢死

如果平民反感唔支持
國會議員會幫咩
所有政客都係為選票 真係咁正義咩
我地都要幫下手俾個理由佢地幫至得架

加油

咁你咪繼續用愛穿透坦克啦
希望下次你會企係前線之前幫手足擋子彈
畫面靚到核爆又一大個核爆炸落去美國一定會幫我地清算支那架

最近大家已經停曬思考

9唔搭8

拿你咁講又變三毛民意撚吹風向，會叫你自己落場同裝修師傅講

有個post 有個手足講對等程度去抗爭啲企業，其實講得幾好，但都係比人屌多，部分連登仔跟本係完全唔可以接受到其他同自己唔同既睇法，同共產黨一樣，成日話對家都點點點啦，點解我地唔可以，無錯就係因為對家一路都只靠強權同武力，所以佢地輸晒其他所有野，而我地就係係權力同武力，咁係咪應該要維護同考慮我地淨返既民情國際支持？

btw，大家可以幫貼文宣盡量解釋點解裝修

推
但依家連登又開始支持爆黑舖爆紅舖爆藍舖
好撚灰心

風向撚收收皮

一係拎証據出黎

睇晒外國報紙都唔見你講果啲弱智野

be wate

樓主講得好
支持前線，希望和理非有咩唔滿意，可以好似樓主咁心平氣和去提出，而唔係屌左先
前線都係醒目仔女，希望佢地會聽其他意見
唔割，但係大家都要識繼續進化

我想講琴晚係灣仔某酒吧入面d鬼佬個個支持示威者
成街鬼佬都屌黑警
成日話外國戰線輸 有冇諗過reddit有大量支那仔